{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60603&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선먼저골펜션"
    },
    "text": "旌善アリラン発祥の地であり、ハイワンスキー場と江原ランドの近くに位置する環境にやさしい木造工法のペンションです。 メゾネットタイプの広い客室を提供しており、入室は午後4時から可能であり、退室は午前11時までです。 地域周辺には土佐谷休養林が6分の距離にあり、江原ランドは3分の距離に位置し、華岩薬水は車で23分の距離にあります。 無料Wi-Fiが提供されており、客室は禁煙で駐車も可能です。 バーベキューをしたい場合は炭とグリルをレンタルでき、追加料金として20,000ウォンをお支払いください。 最大人数を超過したため、入室は不可能であり、訪問客は許可されません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは許可されておらず、保護者のいない未成年者は利用できません。 実際と異なる場合がある画像ですのでご了承ください。また、ご利用の際には紛失や毀損に対する責任は利用者にありますのでご注意ください。 火災の危険を避けるために火薬や爆竹のような物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能であり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "地域周辺には土佐谷休養林や江原ランド、華岩薬水などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをする場合は炭とグリルをレンタルできます。追加料金として20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金について教えてください。",
            "answer": "客室料金はペンションの事情により変更される場合があります。オンシーズン中には一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 387
    }
}